我哋係為咗保護香港人而戰，唔好因為佢哋未覺醒而放棄

如果要所有人覺醒先行動
咁就已經太遲
終有一日，佢哋會明白我哋嘅付出
明白我哋點解為咗自己嘅家
將一切押上
去對抗魔鬼
唔好灰心

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？